有無人返工扮失業

即係份工hea到你唔出現都有糧出
利申:工程

唔出現都出糧
home office？

唔出現=落site
你吹咩

你又識啲野
btw jer完未。。。

扮搵萬零蚊就會

冇jer好耐

唔想再返份工 ，日日對住d細路同百厭細路真係就快變痴線